岩岩收到入境處電話

好奇想知佢地會講咩呃人 所以無cut線
點知喂左一聲反而俾對方cut左線

係咪真係預左淨係呃大陸人

喂左一聲就比人cut線
你又知佢係分入境處打黎

錄你音
再拎黎呃你親戚

入境處果d呃人電話唔係錄音黎架咩？

一開始係播錄音 叫你想聽入境處個信息就禁0
禁完之後接左去個女人 佢用普通話話係入境處
之後我喂左聲佢直接cut線

得個喂字 我自己聽返都認唔出係自己啦

Send msg比樓主嗰個都係收到入境處電話

關事架咩 個班人好似痴線d 唔係為呃錢

下次試下用普通話應睇下有無下文